黃子華係黃，達哥都係黃，大家打和super

再冇迖哥

樓主又講無聊野

你老母閪
達哥雖然柒，無咩人滿意，但都叫有出過聲。

黃子華依幾個月死撚左去邊呀？
佢根本達哥都不如，你班傻鳩又硬係要幫佢臉上貼金

仲要係炒樓狗

狗鐵前線深黃
海關深黃
迖狗深黃

達哥日日發聲啦，冇擺上youtube之嘛。佢個心係黃㗎，但為左食大陸條水先唔放上去，到佢搵夠就會做番深黃，到時大家記得subscribe

記得入場睇乜代

達狗幫支那賣廣告賺人仔，打和條撚

咁子華都有番大陸開show

黃子華無錯六月到宜家都無及聲
但留意番佢屌共個陣大把連登仔仲讀緊小學
佢係唔係黃大家都照

689，成龍，肥媽都要求平反64
都是黃，super

子華奶大陸台奶到